{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/orbit-olbic.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "올빗 게스트하우스 - 외국인 전용"
    },
    "text": "オルビットゲストハウスは、ソウル麻浦区東橋洞152-21に位置する外国人専用の宿です。 このゲストハウスは、外国人のお客様のために客室内のエアコンと無料Wi-Fiを提供しています。 弘益大学から約16分の距離に位置し、梨花女子大学は3.1km、ソウル駅は5.3km離れています。 また、市内の中心部から600m、弘大入口駅からは3分の距離にあり、非常に便利な位置にあります。 客室内には専用バスルームとともに休憩スペースが提供されています。 東和免税店はゲストハウスから6km、南大門市場は6.1km離れていて観光名所として良い位置にあります。 最寄りの空港は金浦国際空港に約13km離れています。 また、オルビットゲストハウス - 外国人専用は、ソウルの中心部から5kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 すべての距離は直線距離に基づいて測定されますが、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "オルビットゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "オルビットゲストハウスはソウル麻浦区東橋洞152-21に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オルビットゲストハウスはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "オルビットゲストハウスでは、客室内のエアコンと無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オルビットゲストハウスから弘益大学までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "オルビットゲストハウスから弘益大学までの距離は約16分です。"
        },
        {
            "question": "オルビットゲストハウスから梨花女子大学までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "オルビットゲストハウスから梨花女子大学までの距離は3.1kmです。"
        },
        {
            "question": "オルビットゲストハウスからソウル駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "オルビットゲストハウスからソウル駅までの距離は5.3kmです。"
        },
        {
            "question": "オルビットゲストハウスはどれくらいの位置にありますか？",
            "answer": "オルビットゲストハウスは市内の中心部から600m、弘大入口駅からは3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オルビットゲストハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "オルビットゲストハウスの客室には専用バスルームと休憩スペースが提供されています。"
        },
        {
            "question": "オルビットゲストハウスから東和免税店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "オルビットゲストハウスから東和免税店までの距離は6kmです。"
        },
        {
            "question": "オルビットゲストハウスから南大門市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "オルビットゲストハウスから南大門市場までの距離は6.1kmです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "オルビットゲストハウスはソウルの中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "オルビットゲストハウスはソウルの中心部から5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 554
    }
}